178都俾人寸矮……

雖然唔算高，但都唔洗話我矮掛
而家啲00 後食咩大

咁高把撚咩 178係完美身高
我180都嫌自己高得制

180高2.5 cm真係完美身高
但15歲之後就冇再高過

182.5著埋鞋186
香港女仔大部份得160 咁高無用架

咁你自己本身幾高先

你170?

撚有咩，我識好多臭閪15x都無話自己160
要求男友180

唔駛講 大家明
之後你會話好多男仔中意啲細粒型

我得164係咪投過胎算啦

新年流流積下口德啦屌你老母

但有時你唔覺見到D比自己再高D既人會頓時間覺得自己好矮架咩?

186

我見到啲高過自己嘅會開心
比如係186著埋鞋就190
打nba就勁

我女朋友得156
個對比好強烈

玩69都唔對嘴
平時傾個計都隔成條河咁
不過都係果句 廣東妹多數都矮
香港都唔例外 100條女得幾個有168以上高

唔矮啦 識男仔得160咁上下

咁撚矮 身形比例又柒 肥多兩磅成隻豬咁撚樣

無介意高度
從來都唔係障礙

你唔好咁啦 我都估左你下一句
我以為你會收斂下添